昨晚。

青豆正

點解d魚咁嘅擺法

是因為我太愛你

泥鯭 點解冇落果皮

弘b好鍾意食魚

弘b好叻